如無力挽回要懂得放手

我好掛住你，我仲想同你製造好多嘅回憶，你返嚟我身邊啦。

又係你呀巴打

深夜難過要叫春

逝別了的人再不可擁有

你試下買個西瓜掉洛海 可能會返

我聽朝即刻去買

倍你叫下 我都有野煩

巴打有咩心事啊？

拍拖做主導嗰個好唔知點

是時候要放低執著了
不再天天原地踏步了
唉 以前一齊既畫面成日都浮現
痛左好多日了

唔係好事咩？？？

仲未接受到現實唉

巴打，我都係啱啱被分手 個心好痛好痛每一分一秒都等緊佢回心轉意打電話比我。

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

加油啊！時間大概會沖淡一切吧。緣份到來的時候自然會有機會再一起。

好似得自己出力咁

的確緣份盡了 點挽救都無用